琴日17 宗 今日14 宗確診 已完？？

有冇收到風公務員幾時復工?

口罩既威力
武漢肺炎真係吹大左

完咩嘢啊

今日28

28呀on9

quote錯，係同樓主講

唔好理佢拉

零先同我講

我成日開黃po 佢就開呢啲po 我同佢唔同人

其實一直都受控啦，香港唔會大爆發，個個人都戴晒口罩，唔會出現第4，5代傳染，個爆發已經細好多

仲發緊夢諗住香港會大爆發嘅死咗條心

連個天都幫香港老細

推晒2個post d 5毛上路

唉 好驚啲人因為另一個人block埋我 佢成日開呢啲po 我同佢相反

點解可以有另一個 on9 開同一個 on9 post

香港人抗疫其實真係好成功
之前突然多case都係因為外國爆發，d撚樣響外國返黎，但大部份人都防到呢班仆街播毒
蘭桂芳嗰班撚樣就唔好提，嗰班垃圾黎

連續30日零先同我報告啦

你可以唔戴口罩出街，做攬炒果個

實比人打柒

唔係囉 連登仔話依然好危險
落街食個飯都係唔道德